如果我想，我可以喺一瞬間將全中國夷為平地

勞資就是這麼牛逼

快撚啲啦屌你老母

善心

求你快啲！